---
title: "Rule 4.10.1"
date: 2020-11-15T18:18:18+02:00
weight: 10
---

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[4.10](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-4-10)

### Test

[4.10.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-4-10-1)

### Description

> Chaque séquence sonore déclenchée automatiquement via une balise `<object>`, `<video>`, `<audio>`, `<embed>`,
> `<bgsound>` ou un code JavaScript vérifie-t-elle une de ces conditions ?
>
> * La séquence sonore a une durée inférieure ou égale à 3 secondes.
> * La séquence sonore peut être stoppée sur action de l’utilisateur.
> * Le volume de la séquence sonore peut être contrôlé par l’utilisateur indépendamment du contrôle de volume du
>     système.

### Level

A


## Technical description

### Scope

Page

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

* [TestCases files for rule 4.10.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule041001/)
* [Unit test file for rule 4.10.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule041001Test.java)
* [Class file for rule 4.10.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule041001.java)


